<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Cesarob&#39;s</title>
    <link>https://cesarob.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Cesarob&#39;s</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Nov 2018 16:06:27 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cesarob.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Commit Conference</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/commit-conf/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 16:06:27 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/commit-conf/</guid>
      <description>La verdad es que no tenía demasiadas ganas de ir, pero tenía la entrada asique&amp;hellip; ¿cómo iba a romper la tradición de ir a la Commit (ex Codemotion)?
Ahora mismo prefiero otro tipo de eventos, más centrados en la excelencia técnica, pero como siempre he dicho, a la Commit merece la pena ir: está aquí, si no te apetece tragártela entera pues vas cuando te cuadre; y siempre siempre se saca alguna cosilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TejonesConf</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/tejonesconf/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 20:46:56 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/tejonesconf/</guid>
      <description>Aunque lo hicimos de una manera bastante improvisada, este fin de semana hicimos la TejonesConf. Fue tan improvisado que ni nos dimos cuenta que este finde era puente&amp;hellip;
Muchas cosas por mejorar para la segunda, pero el objetivo principal que era que saliese, se cumplió.
Usamos en twitter el tag #tejonesconf18.
Salvo Iván que llegó el Jueves para recepcionar la casa (Cuatro Pinos, en Torremocha del Jarama), el resto llegamos a lo largo del Viernes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Pythonist in Rubyland</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/a-pythonist-in-rubyland/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 14:28:27 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/a-pythonist-in-rubyland/</guid>
      <description>La verdad es que no pensaba que a estas alturas de la película hubiese programado en Ruby. ¿Porque? Porque soy un fanboy de Python y programando en Python no tiene ningun sentido hacerlo en Ruby, ya que son lenguajes que ocupan el mismo nicho. Pero es mas&amp;hellip;, Python está aumentando su uso gracias a la comunidad científica, mientras que Ruby está estancado. Hay una migración real de desarrolladores de Ruby/Rails a Elixir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rollbox Retrospective</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/rollbox-retrospective/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Oct 2018 12:19:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/rollbox-retrospective/</guid>
      <description>Al final la aventura de Rollbox duró 4 meses&amp;hellip; Resulta irónico que la aventura haya acabado justo cuando publiqué el post sobre Rollbox.
Ha sido un final inesperado. Si es inesperado está claro que una de las partes no ha hecho bien su trabajo. Ahí lo dejo&amp;hellip;
Igual que comenté todo lo bueno de Rollbox (que lo sigo manteniendo y creo les irá bien), también tengo que comentar que tienen un proceso de terminar una relación laboral muy mejorable, IMO claro&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rollbox</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/rollbox/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Sep 2018 20:39:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/rollbox/</guid>
      <description>Este 2018 está siendo un año muy interesante la verdad&amp;hellip; Muchas cosas están pasando tanto en lo personal como en lo profesional. Pero centrémonos en lo profesional que es de lo que hablamos aquí.
Cuando escribí por última vez TheMotion estaba muy revuelto. Había luchas internas de poder y no estaba claro por donde se iba a tirar. Yo estaba muy tranquilo (con mis orejeras puestas) porque desde comienzos de Diciembre estaba trabajando en un Spike, BuyViu, que a la postre es lo que ha sobrevivido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TheMotion, una retrospectiva</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/themotion-retrospective/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 12:50:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/themotion-retrospective/</guid>
      <description>Ya en el 2016 escribí sobre mi entrada en TheMotion, tal y como puse ahí ha sido un &amp;lsquo;career inflection point&amp;rsquo;. De mi linked-in:
 I have already a broad career filling different positions being in the Technical Lead role for several years already. I like it as it allows you to be in a position between tech and product and also in direct relationship with processes.
It is not easy that the What, Who and How get aligned and it is something that has happened in TheMotion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por fin empezando un nuevo blog</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 18:08:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/my-first-post/</guid>
      <description>Desde hace bastante tiempo tenía ganas de empezar con un nuevo blog y con esta publicación puedo decir que el 2018 empieza con buen pie.
Ya por el 2003 empecé a escribir. Empecé con un blog personal donde tenía tanto contenido técnico como no. Posteriormente pasé a separar el contenido técnico del resto. Al final acabé teniendo varios blogs, en los cuales apenas escribo ya, y aunque siguen públicos prefiero estén perdidos en la blogosfera.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>