<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>software-development on Cesarob&#39;s</title>
    <link>https://cesarob.github.io/tags/software-development/</link>
    <description>Recent content in software-development on Cesarob&#39;s</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Feb 2023 11:19:59 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cesarob.github.io/tags/software-development/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Una mapa para desarrolladores junior</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/mapa-desarrolladores-junior/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Feb 2023 11:19:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/mapa-desarrolladores-junior/</guid>
      <description>En Nextail durante una epoca me tocó hacer bastantes onboardings de gente para Data Science. Por lo general es gente a la que le falta mucho conocimiento de lo que en nuestro mundillo están consideradas buenas practicas de programación.
Este documento es un documento adaptado del original que usé internamente, que nunca pasó de ser un borrador; y extendido un poco, por ser el contexto ya diferente.
El objetivo es tener una guía para que una persona Junior sepa en que cosas puede mejorar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software público vs privado fuera de España</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/sofware_publico_vs_privado_fuera/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 20:39:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/sofware_publico_vs_privado_fuera/</guid>
      <description>No tenía pensado hacer este post. Pero es conveniente para complementar el del Software Publico vs Privado en España. Tras escribir el primero, y enseñarselo a Edu rápidamente vi la necesidad.
La afirmación tan rotunda de que el desarrollo de Software Público sea peor que el privado no aplicaría de un modo global. Habría que verlo país por país.
Al igual que me pasaba con el desarrollo en España para lo malo, con UK tenía la impresión contraria&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software publico vs privado en España</title>
      <link>https://cesarob.github.io/post/software_publico_vs_privado/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 20:27:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://cesarob.github.io/post/software_publico_vs_privado/</guid>
      <description>En estos tiempos de pandemia es un tema que ha salido a colación a raíz de la Sanidad, es el dilema público vs privado, acompañado del mantra de que lo público es mejor que lo privado.
Yo no estoy de acuerdo; creo que simplemente lo privado y lo público son diferentes. Cada uno aporta ventajas e inconvenientes.
TL;TR Estaba en una conversación en un chat con colegas y les saqué el tema del desarrollo de software, indicándoles que donde mejor software se desarrolla es en el sector privado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>